[純學術性]好似林子健嘴角流白沫有咩毛病

以前中學有個阿sir同個fd都係咁
其實咩原因先會咁?

含得共狗撚多囉！！！

留名, 有時向街見到D人咁,以為係唔衛生ONLY

口吐白泡, 命不久矣

中風

epileptic schizoid psychosis

口交病

我中學阿air講書都係咁

好似係d口水積埋積埋又乾乾地
通常d口氣都好臭

口爆完

好似係係中風先兆

乜依家d 警 咁重口味